[細味經典] 海運戲院重上THE ROOM《瘟室》

充滿魔性嘅神作THE ROOM《瘟室》返嚟喇‼️

今個暑假🏈🏈
影史上百年難得一遇嘅教材級神片《瘟室》
將會重臨海運戲院❗️
一諗起可以喺超巨幕欣賞Tommy嘅影帝級演出，
仲要！有得喺戲院盡情掟羹🥄🥄🥄嗚呀，叔叔不行了！！！

映期好快會公布，各位Fans記得留意📣📣

#爛片迷嘅聖經
#TheRoom #瘟室
#TommyWiseau #最有才華最出色嘅男人
#細味經典 #SomethingTimeless #海運戲院 #ghcinemas

香港fans group

見到即刻扯旗

anyway how's your sex life

you're my favorite customer

YOU ARE TEARING ME APART LISA!!!

如果香港都可以咁就好

上次有玩 仲係播緊嗰陣掟 不過無圖

你地有GP約埋一齊睇?

唔係 一開始係幾個有心fans搞嘅放映會
好多人join，search The Room香港放映
之後連電影中心都有上

兩三年前個放映會

【細味經典Something Timeless】
戲迷最期待嘅畫面出現了❗️一直備受影迷推崇嘅兩部偉大鉅作😍《月黑高飛》同《瘟室》(The Room)🤣預售喇🎟！！！！！

🥇高踞IMDb史上最佳電影第一位！
上映25年來觸動無數戲迷🥺
《月黑高飛》25周年經典重映♥️👉🏻
日期：6月21日｜7月12日
時間：5:30PM｜7:50PM
地點：海運戲院

🤡被喻為爛片界嘅聖經
百年難得一遇嘅教材級神片✨
《瘟室》重口味重映🏈👉🏻
日期：7月3日｜7月4日
時間：8:30PM｜8:30PM
地點：海運戲院
🥄為咗保障戲院衞生，今次要請大家收返埋啲私伙匙羹🤣
我哋會特別為每位Fan屎準備定一set廿隻匙羹（票價已包含匙羹費用），等大家可以坦盪盪咁入場，然後狠狠地毫無保留地瘋狂掟羹🥳🥳🥳🥳

📣至於好多影迷期待嘅《發條橙》，預售日期好快會公佈，敬請期待🤗
#不能錯過的好戲
#月黑高飛 #AShawshankRedemption #TheRoom #瘟室
#細味經典 #SomethingTimeless #海運戲院 #ghcinemas

【以你的片名字呼喚我】

心水清的fans，有冇留意其實我哋一直都用返The Room來稱呼The Room，而甚少試用「瘟室」？當初想到要作個中文名，其實我哋是拒絕的，一來是懶，二是來擔心失去神髓，三來是擔心沒有00民峰等大師指點會運濟，四來是真係懶。

到公映場時，戲院方面話點都要有個中文名印戲飛（甚麼鬼原因？），建議了一些片名，我哋覺得不太適合，於是用了5分鐘時間，鳩度了幾個名，又用了10分鐘時間，吹了幾段賣橋的文字。最後《瘟室》中標，仲獲得才子方俊傑讚賞為「一個不落俗套的中文名字」，沾沾了好久！（有字有真相：

最近睇返呢堆名同背後原因，真係有夠戇鳩，想同大家分享，仲打算整個投票睇下大家喜歡邊個名，點知Facebook投票唔俾我哋有多過2個options，所以大家都俾Facebook DQ咗，連投票嘅資格都冇呀！

想膠流就留個言話我哋知你的喜好啦，賜教賜教！

有興趣再次細味經典嘅朋友，有得買飛啦🏈👉🏻
日期：7月3日｜7月4日
時間：8:30PM｜8:30PM
地點：海運戲院

#瘟室 #爛國民 #戙房 #無掩雞籠

You're a chicken cheep cheep cheep cheep cheep

今日

今日呢場好撚好玩

無欖球掟